屌拿星 無女中左武肺

喊死我 希望佢無事

支那種

唉 一代球王

真,如果佢死咗就可以正式上神枱

收吓把口啦

RAP

私了未？

真的嗎？

唔中過肺炎點叫自己中國人

中國 一點都不能少

喊撚死

恭喜

禾都咸左

願用全隊利換

用利就想換球王 會唔會太貪心

係 好似雲加咁

原來冇女會中 好彩我有 聽日開始口罩都慳返

25

最緊要人有事